多圖 外國fail design

第一張一睇就知強國

BS同archi冇夾野嘅結果

外國

仲有無

好好笑
磨牙

我覺得透明馬桶幾型 😂

強國邊有坐既廁所架

大家可以去reddit r/crappydesign 睇

此post已完

Loop loop loop

有啲擺到明就玩野

做咩姐你

樓主食撚屎

如果係屋企都無咩所謂啫

睇住啲屎喎 講完都有啲想嘔

都即刻沖架啦

啲屎漬鹹水漬一覽無遺

我覺得好正喎

有咩漬都見到 直情係我追求既馬桶

最多係唔同設計
稱唔上fail
同埋我覺得幾靚

好核突 見到啲屎漬

樓主on撚9

強國

最後咪又係會實色

冇得頂

睇到你咪會主動洗乾淨佢囉

以前年代好似唔少廁所都係咁

睇下你班撚屌仲會唔會係到食煙玩手機

係咪佢長過一條樓梯可以有既最長距離，一定要有platform，但platform玩再直行又會頂前面，都係距離唔夠，所以要落地轉

轉右得唔得呀天才...

perspective問題，應該左右都會卡

咁U turn咪得

轉右可能就係大門口 呢大哥
我覺得 上上樓個個logic 幾合理

e個好多地方都有出面會放staff only

有積架.....
諗下都食唔落野

其實最尾個段整一級高身d斜d就ok

如果度門係向走廊方向開 ...

一世只能玩一次的滑梯

真定假

真
玩過

係咪覺得你好撚醒姐

抄圖咪畀source囉

定係想學100毛呀?

lm

正

魔牙

仲以為係樓主咁有心機親自去影既添

你D屎都係你痾出黎有咩好驚
又唔係叫你食

親眼睇過呢個場面 好好笑

做乜鳩

諗起太陽能電筒

死亡sir滑梯

太睇得起大陸，大陸公厠成地屎加尿

這就是中國
支那真係柒撚到

強國咪外國

100毛抄圖有錢㗎 都唔同性質

好撚短呀

呢個好，屙完可以檢查 d 屎既顏色正唔正常

平時睇唔到咩

香港經典

一屙落去 彈晒d屎水上黎

普通嘅廁所都一樣會咁 視乎你屙屎嘅力度

「前有幻影牆壁。」

winrar.rar

呢個擺明係玩野啦

我諗起大學站都有類似嘅野

記得有張圖有個巴士廣告
個廣答有個男人
一開窗就唔見左個個